<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Windows 10 on Ahmad Yasser GP</title><link>https://yasser-z.github.io/tags/windows-10/</link><description>Recent content in Windows 10 on Ahmad Yasser GP</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id-id</language><atom:link href="https://yasser-z.github.io/tags/windows-10/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Menginstall Axigen Mail Server di Windows 10</title><link>https://yasser-z.github.io/p/axigen-mail-server-windows-10/</link><pubDate>Tue, 13 Apr 2021 17:51:58 +0800</pubDate><guid>https://yasser-z.github.io/p/axigen-mail-server-windows-10/</guid><description>Axigen adalah server email Linux, Windows, dan Docker dengan fungsionalitas groupware dan kolaborasi. Axigen mendukung layanan SMTP, IMAP, POP3, dan webmail, dan juga mencakup fitur seperti server mail terintegrasi, integrasi Antivirus dan Antispam, dan berbagai fungsionalitas mobile termasuk mobile-friendly webmail dan dukungan Exchange ActiveSync. Axigen dapat dihosting di data center, di bare-metal atau Private dan Public Clouds pilihan. Wikipedia
Ada 3 versi Axigen yang bisa dipilih, yaitu versi Business, versi MSP, dan versi ISP yang masing-masing memiliki fitur yang berbeda-beda, bisa dicek pada link yang berada pada versinya.</description></item><item><title>Menghapus History Run di Windows 10</title><link>https://yasser-z.github.io/p/hapus-history-run/</link><pubDate>Wed, 17 Feb 2021 18:37:57 +0800</pubDate><guid>https://yasser-z.github.io/p/hapus-history-run/</guid><description>1. Buka Run 2. Masukkan Command 3. Cara yang lebih mudah Thumbnail image source 1. Buka Run Bisa klik Windows + R atau klik kanan pada logo Windows lalu pilih Run.
2. Masukkan Command Commandnya:
reg delete HKEY_CURRENT_USER\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Explorer\RunMRU /va
Pastekan pada kolom yang berada di Run lalu klik OK
Setelah itu ketik yes lalu klik Enter
3. Cara yang lebih mudah Caranya cukup download script ini lalu jalankan saja script-nya jika ingin menghapus history Run.</description></item></channel></rss>